中國幾時禁止所有美國嘢

禁止Iphone
Tesla lol

唔用window 同andriod

或者唔可以過聖誕節呢啲西洋節日

恒馳屌打tesla啦

幾時🈲️x86 arm cpu

樂視電動車2.0

到時應該要 返璞歸真
過原始人生人生活

之前唔係話大陸政府會轉用佢自己研發嘅系統咩

所有中國境內iphone即時變磚

中國全民大煉鋼 食樹皮既日子不遠了

點解仲未禁？
之前啲反制措施係人做乜佢做乜

係架話真係會滅國

我剩係聽過有鴻蒙，話驚普及會影響全世界所以一直唔用

應該發動 ""新除四害""

IPHONE, 奶粉, 外國車, 外國錶

全部用國貨, 實現真正內循環